[勿屌] 有冇人用緊小米Amazfit 手錶，請入

我想問可唔可以用來記錄跑左幾多個圈？
可以隨時睇到跑緊第幾個圈

On9jai

我跑步隻casio爛左
想出過隻手機可記lap數咋

如果可以計圈，什麽原理呢？

手動噤掣囉